絕不道歉，冷處理機場衝突，但私下感謝旅客耐心等候

道歉表示你都認為自己做錯，感謝人地付出耐性等待係OK，而且唔可以公開做。

一道歉就失去正當性，絕對唔可以出嚟道歉，感謝所有旅客嘅耐心等待就夠。
機場衝突需要冷處理，公安就保留材料日後清算

陳雲：
做錯事不道歉，是違反道德的啊。這個當然，但我們不是在小學課室，由班長和班主任裁判，我們是在戰場上，警察、法官、電視台、報紙、觀眾都是中共的人。你道歉，對方就有材料展開政治謠言宣傳，而且要求你再為其他你無做過的事道歉（例如毆打北京記者），之後你拒絕，他們就向你開火射擊。做錯了事就馬上走，不是道歉！普選勝利了，在民選元首認為安全的情況，才為以往的錯失道歉，道歉也是元首來做，不是民眾來做，賠償也是用政府的錢，不是民間眾籌。

又有食藥喎

今次同圍稅局唔同！
今次係發生咗黑警臥底後，大家可唔可以醒少少？
我地揸住咁大嘅籌碼，點解唔識用？
唔好成日諗到抗爭係咁高尚，甚至要企喺道德高地。
要記住政治係好黑暗，你仁慈只會換來對家嘅殘忍對待。唔好成日諗住用愛可以感化到班人渣。

歉唔需要道，但要檢討！

【重要通知】抗爭不割蓆手冊

請參閱

推！檢討